大貓

其實大貓職員復活節前同我朋友
話花旗大貓係好難開。
我朋友BC只是好彩開到。
花旗大貓只能活期近零息，
做5到定期。
事頭婆大貓只能存事頭婆，
3年定期只係0.85%pa
一般人其實係開Expat。
其實係英屬小島。
但美元定期都過2厘。
事頭婆同Expat，
P戶口都係5萬事頭婆等值，
姐係50萬港幣，
所以大貓門檻應最低了。

？海外戶口？
點係大貓開事頭婆戶口？ 總行？ 五皮事頭婆就夠？

係5皮事頭婆。
姐係50個講幣左右。
咁你轉Home country
去事頭婆大貓，
或英屬小島Expat 。
咁5萬事頭婆就有P戶口。

咁就有當地政府存款保障。

555555

Advanced 只是比800蚊手續費。
P戶口免。
你開左事頭婆P戶口，
咁你就5萬事頭婆有P戶口。
打去24小時熱線，
有專人同你預約。

樓主，
係咪係鄉土過黎？

樓主代朋友Post既。
朋友晌鄉講住址成功開左戶。
不過佢復活節前開左。

係打去香港大貓P戶口或A戶口熱線。
一定問開戶原因。
仲會問資金點黎。

expat 個保障 5萬事頭婆，uk ring fencing 8萬
同埋成個 banking system 好似分開？

事頭婆大貓可存外幣，只不過冇息

我朋友復活節開，
事頭婆大貓，
只可以存事頭婆了。
要英屬小島Expat戶口，
先有多種外幣。
尾圓一年定期仲過2厘。

Expat 職員復活節前，
同我朋友講本土護照都得。
都好似有8萬事頭婆保障。
5萬事頭婆係P戶口最低要求姐。

ring fencing 係銀行只有簡單提存業務。
有錯請更正。

可經 e-banking 開外幣戶口已 FC

係ring fencing 係強逼 銀行 retail banking 同其他 investment 分開，uk 本土包 85000 (係呢個唔關 ring fence事)

而 expat, 即係 Jersey 同 channel island 冇 ring fence 限制，而 protection 係 50000

Expat 有得上網開戶，好吸引咁...

其實我同意 expat 既 offer 係吸引好多既
係個保障上同 hsbc uk 有d分別

btw 你睇大貓宣傳係將香港，先渣波同 expat 擺埋一齊，而呢3個地方比起其他地方係最高息既

朋友話Jersey 美元有2厘幾。
又有當地5萬保障。
而投資就要大貓國際開戶。
應該自行ring fencing 。

如果5多彈藥。
Expat 係5錯方法。

朋友話多謝你更正。
開戶果陣乜都5識。
佢係逐間銀行熱線問。
比職員耍。
標準銀行出動尊貴戶口朋友分行問，
都耍返佢由新界出灣仔問投資經理。
只有大貓係肯正面回答。
所以就揀左大貓。

其實我同意

其實我R爆頭，做乜7 uk 戶口d rate 低撚到喊，hsbc uk外幣直頭冇 fix deposite , 個開戶門檻又高 expat 一倍

如果 uk 本土外幣 rate 高我知只係得西亞

完全明白，hsbc 係 offshore account 方面係好肯答人，其他好輕遊花園再 sell 你其他野

復活節開真正事頭婆大貓。
只可以存事頭婆了。

標準錢莊，
熱線推分行。
分行推尊貴柜位。
尊貴柜位推開戶分行既投資經理。
朋友花左一個月都5知實情。